今日開鋪嘅全部係藍店

大家一蚊都唔好洗

甴近平

推

但都要買嘢食呀

人在明我在暗

搏比人裝修？